[多謝教育局助攻] 教育局宣布全港學校明日停課

警方真係多得你唔少
聽日唔洗返學，咁啲中學生今晚同聽朝咪去中大參觀囉
各位中學生千祈唔好去中大啊

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

千祈唔好去呀

中咗圈套

楊潤雄身在曹營心在漢